乃木坂46討論區#437：伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

乃PO呼籲：
りりあ生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
理理杏有份出演既BS TV TOKYO連續劇「どんぶり委員長」

乃木坂46討論區#436：26單MV製作中(好似係)

奶po 26單選拔遊戲
（鳴謝奶谷IT部燒賣整左個bot出黎比大家玩）

參加方法如下：

於tg加入
打指令 /my26 進行選拔排位 （每人只可參加一次）

禁止將全mb放入呃分

計分方式如下 ：

Format自選不計分（但有可能影響同位置加分）
估中c位 10分 （雙c估中1個5分）（我會自行判定閣下c位位置，最前排為單數即最中間一個，雙數則二個）
估中選拔每個2分
估中相同位置加2分（c位除外）
同分將計算提交時間

截止日期：18/10

獎品：頭3位（視乎反應）高分者可獲自選mb生寫一set( 贏左再通知 ）

有疑問可tg我 或上奶po詢問

妹妹生快LM

一定要打/my26 唔係我收唔到唔當參賽
填左form果d麻煩再填多次

18歲生日快樂

ハピバ、伊藤理々杏ちゃんしか勝たん

lm

今晚ANN嘅嘉賓係日奈子，預咗又要笑兩個鐘啦

LM

太多人一次過玩個bot玩死左 搶修中

Lm

禾__ __ __ __

有d技術問題 有人/my26可以交多過一次 我淨係計最後果次 其他會del

眼鏡娘OL

填完 等滿分拎獎

Cdrom玩既可以tg同我say個hi

諗多咗

全中我送直筆比你

留個撚名先

你唔洗問下邊個直筆先？

開波

仲有邊張

傳說中既生X直筆

笑足七成時間，娶左佢每日同佢咁笑法應該好攰

柴寶留名

每日笑騎騎同騎騎笑

傻妹

佢兩個開始嚟料嘞

終於真係上⋯⋯就已經係最後一次

「2期生、返事は！？」

班友嚇到瀨尿

真佑老公lm

本人

為防止呃分

陣形人數全中 +10分
總人數中 +5分
+-1 4分
+-2 3分
+-3 2分
+-4 1分

已有2x個參賽者
反應熱烈會每選拔搞一次

睇了

下個禮拜唔駛訓

再下星期至係

下星期係腩?

禾禾杏 生日快樂LM

好盡心盡力

又你

填未

搞掂啦

韓風Makeup

who

傻妹一定喊

單推桃子lm

好得意，好想養，扮得好似

禾都好想俾牙白話

北野：白石さんってちゃんと怒ってくれる。覚えてる？代々木体育館でさ。「シャキイズム」だっけ？
“未央奈がセンターです”って発表されたときの代々木体育館。2013年のラストか。
そのリハーサル。花道でそれぞれがシャキイズムでペアダンスをやるのに、番号がずれてて
それを演出家の方に怒られてたんだけど、2期生がまだ返事できなかったんだよね。
「はい」って言えなくて…。
白石さんが「2期生返事は！？」って。
私、凄い覚えてるの。そうやって言ってくれる先輩って貴重だと思う。

新内：生駒ちゃんもそうだけど、“ちゃんと見ててくれたんだな”って思うよね。

北野：集めてよく「ここ、こうした方がいいよ」言ってくれたよね。本当に感謝ばかりですね…。

彩排整到演出家嬲，但二期無回應人地"係"，俾牙白叫二期生應人

揸手可以叫

Ig更新未

廣ching睇番臭臭i 豬算啦

痴線禾土

拎走牙櫻用過嘅叉

邊個俾人杯

大家知日本d階級觀念，之前由呀白帶班女女上綜藝保證唔會出事，宜家到呀鳥做center旁住馬娜蛋同OL我始終驚驚地

可以出咩事，又唔駛佢地講野，宜家上得多綜藝個班三四期大部份都習慣晒、識講野，唔識野都會自動自覺唔出聲

除咗後台打招呼
佢可能講呢d 輩份關係，和田秋子係門口，老白就叫堀一齊起身讓定座俾大前輩

你可以睇下最近個套藝能人格付
和田アキ子同古館伊知郎一入房個下得白麻醒目識得即時讓位，飛鳥同真夏仲on99唔識做要白麻提。
就係呢d件細微之處，人地老前輩一個小氣記住，下次出show前見到個list同製作單單打打幾句，咁你個show位就會比左第2個人上。咁當然唔會一野cut左冇乃，但乃入面又唔係得你一個。都仲未計畢業後要單飛時會點。

yes，打完refresh先見到，清心水清

堀軍出名冇禮貌

出黎行慣同溫室長大始終係有分別

post e張係想吸客定趕客?

吸

外星人唔識地球禮儀大家包容吓

呢張相睇落，冇佢同期出道嘅兩位隊友咁趕客

突然諗起港女十式

但係外星人只會話，佢只係做返自己

提提大家，今日SR有Mayaa，今晚8點先開始

10蚊收 屋企冇叉

唔抽la
反正SSR up 個陣會出一堆5th

全46 group 最 QQ 果位生日留名！

牙痛

扮刷牙啦

想扮

牙膏

豬巴

多謝大家咁G持QQ沖繩妹，巧滾動

依個角度有啲似lilian kan...
希望冇激嬲音推

SR唔計?

你指計咩？乃ann 已經係個二星期全局同時間裏面收聽率最高

2020年10月17日
10:25〜11:50 UHB北海道文化放送「いっとこ！みんテレ」白石麻衣、金川紗耶

※白石麻衣はコメント出演になります。

2020年10月10日
「月刊誌『Voice』」鈴木絢音

乃木坂46のメンバーがカメラマンとなり、お互いのオフショットを撮影する企画「乃木撮（のぎさつ）」が、9日発売の写真週刊誌『FRIDAY』（講談社）より連載再開することがわかった。「乃木撮」は2017年からFRIDAY誌上で続く人気連載だが、今年1月から充電期間に入っており、約9ヶ月ぶりに連載再開となる。

乃木撮又連載返

出3再叫我

釧有好大的面子哦

白花

你又嚟
琴晚睇完張gif 都訓唔好

有得玩2集

又要串鳩前輩

26單製作中啲選拔唔得閒

新人留名

泉水姐姐好犀利

心理質素咁差，點追idol

呢個節目啲安排真係奇奇怪怪，
好似呢排先拍搞到好忟，上集無嘉賓，下集就接返早兩集既人，
跟住拍開三期，下星期就變四期，再下一兩個星期唔知又會唔會變返三期，
明明理理杏、中村、阪口呢啲三期生應該得閒啲可以拍定先，有問題就揾佢地攝一集，而且講緊啲內容又唔係複雜製作，基本上拍一個地方拍半日都搞掂，真係好怪

收到風黎緊有人搞眾籌送禾白con花

提返大家小心

有心既可以自己送 唔貴

擘騎乸姨爹 摩哦雪歌屎

想問問有冇ching搵到link搞mobile會員
好想要白麻卒con個特典

留名

前面真係追唔到

比你做雄大，我令願做個犯，
睇過既，你就知會點解，

和田 まあや（乃木坂46） 現正廣播中！！

今晚似喺電台定錄音室做

未睇但想有心理準備

係時候出乃木攝1比新飯

淘寶
冇就等食炒

呢套劇好似幾過癮，如果萬理華當時落選乃木坂會點

牙白卒業回終於玩dj

聽日SR有花奶，唔知會唔會係最後一個…

聽朝ifc幫我汁屍

久保?

我哋呢度有好多內心強大嘅手足

牙雀第一次center, 同埋牙媽去買high brand 嘅boots獎勵自己，宜家都仲有著

我哋呢度有啲病入膏盲嘅手足
明明無波但堅持大波波

出到兩隻過埋步姐攞第2都好吖

不知幾有料

夾得好辛苦

老婆

新人LM

我諗為花奶下單好大機會入到選拔

想同你對賭

我就估冇嘞，咁有人情味就唔係乃團嘅營運啦

屌呀 第一次填有
今次交個陣營 見佢畢就冇填佢

真係辛苦

冇人識呢段潮文了

同佢攬個陣可以親密啲

[非乃] 天哥搞乜鬼？最近日日有意無意sell自己檔口嘅女員工，係咪嫌代購利潤唔夠高，想推出自家品牌生寫同寫真集賺多啲？

喺Line入面出片

松永迷雀但係做老白卒回

應該係
佢今日一口氣轟咗好多封mail 回饋啲飯

一搵就有啦喎...

火撚滾樣

已下架…

數錢

幫緊你幫緊你

キスの手裏剣黎既喂
不過呢個節目真係fit哂佢
小惡魔美月

你留低tg我add你入谷睇下有冇人幫你

乃木撮

邊個星禾殺古醬之前星我先

果然係player

右上角花奈個髮型唔是咁好睇

係 今晚又搵唔少

好L正呀

アザトカワイイ

有矛大圖 唔多清

估唔到雀都有d肉，肉脾

色水好老

是什麼蒙蔽了雙眼

寶寶點塞都變唔到咁啦

Friday有能
最近太多時裝雜誌圖好悶

上年3日神宮都靠一般搶哥陣用會員先行抽就3次都抽唔中

cut左了

soft and wet

得你閪位都要

BOURBON 連続webムービー 「迷ったら、、」Season2 第4話

Friday=咸書

26單公式照換左就更新花名表

禾 禾 禾

收集d更可以代表mb既名

得返masun老屎忽

🚬

10月25日走仲入到咩？

個人覺得今單花奶仲係好有機會重返選拔

個人覺得今單係好有機會重返選拔的一單~比上單更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
大鳩主~~其實佢實力削弱了好多~
小百合~~今單開始佢握手會係賣得好好~但吾好忘記佢D飯都係on99~
另外就係佢D頭腦開始更差了~
可不可以頂住呢D番組係一個大問題~
同個人覺得小百合吾係一個咁有料的人~有幾多個好似道重咁勁~

牛肺~大年輕了的MB~個人覺得佢地穩定性比dororo仲差~
OL~~雖然佢大把腳膠飯~但係都唔肯去握手的~同埋握手會都係一般般~暫時沒有選拔相~
至於花奶上年雖然柒了頭~但一個idol吾會話柒左頭就少左飯~
個人覺得啡毛吸引力比黑毛更好~(不喜物插)~有待時間証明~

上單無可否認又係做under~但我寧願做幾次under~之後慢慢追上來~
無記錯~花奶上次有份拍黎緊既水著寫真集~今單好明顯sony比過去更重視花奶~
希望今單可以殺低百合~一鼓作氣過埋寶寶呢關~
保持氣勢到乃團收皮
各位巴打一條心支持花奶今單奪第六次選拔~~

禾老婆越嚟越有女人味

唔通呢篇就係傳說中嘅潮文？

呢篇野幾時有架？蘭世果陣仲太年輕了？

拍得第二本團寫真即係2015-16

我都係靠記憶google

月月

而家只不過出左15隻single
花奶已經累積左5次選拔
仲有好向左走向右走多隻single
花奶係剩下single入到15次選拔
就可以追平班top保持既連續15次選拔記錄
即係話花奶仲有0次可以落under走盞
只要我地花奶 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一次 做ace卓卓有餘
做左9次under又有咩所謂?
你問下自己 有邊個idol係未試過低潮?
最緊要可以雙殺到寶寶

真係好仁 喺度玩火

係咪廣清你寫

居然有花奶真愛

利物浦都攞咗英超仲邊有人記得呢篇潮文

老公

前講故台紅人西野七瀨

寫果個痢狗黎

孖辮白 呢個時間 收收地水

乃木坂46の梅澤美波の1st写真集『夢の近く』（講談社）が、週間7.1万部を売り上げ、10月9日発表の最新「オリコン週間BOOKランキング」で2位にランクイン。同ジャンル別「写真集」で1位を獲得した。

恭喜阿梅本J書取得週間第一

補番馬拿豬

as of 2020.10.02

老女人sss可以安心畢業了

SMART FLASH

雀仁梅：
仁 only：

3期真香，要突破10萬大關得賀喜可以

應該冇咩人留意髮型

美月映像研上番榜？

馬隊都好賣過臭臭 臭臭都真係…

應該呢排研像研宣傳期係咁上電視雜誌影響多返人買，套研像研票房都死咗

見呢個分析幾得意，用官方twitter follow 數去分析
佢估音同中田寫真大約4萬

世人咁庸俗 買梅都唔買堀本寫真

禾對外星人嘅身體構造茅乜性趣

提提花奶谷嘅大家要睇了

要有啲探究精神

+-30%咁搞笑？

放係圖書館既話會睇下

今週の乃木坂工事中は「白石麻衣 卒業記念企画」第1弾
▽白石麻衣が選抜発表で語った「やり残したこと」に挑戦!超難関の技に途中で断念か!?
▽そして日村と白石が卒業前にどうしてもやりたかったことが実現!火花飛び散る壮絶な戦いから、とんでもない結末に!?
▽さらにみんなが選ぶもう一度見たい白石麻衣の名場面ランキングも発表!

又挽炸彈人

高山竟然咁低

等佢你派我

舊數據
不過佢而家出都係慘死多

女飯也心動

老婆第一

映像研點死法？

公開館數大約150間
頭週星期六日排第五，第二週星期六日排第十

碧藍之海之前睇，20幾日有4億幾

よるドラ【#閻魔堂沙羅の推理奇譚】
各回ゲスト発表第1弾！

<第1回>会社員
#小関裕太 さん
<第2回>高校生
#賀喜遥香 さん(乃木坂46)
<第5回>ゆすり屋
#Rｰ指定 さん(Creepy Nuts)
<第6回>刑事
#村上淳 さん

主演 #中条あやみ さん
10/31(土)スタート 総合 毎週土曜 夜11:30

見人話喜mail 畫咗個某成員似顏繪，好似老白，有無手足share 我做免費仔睇下

咁yoda個套粒粒星
仲要有成堆大睇

冇圖討論

車，仲以為有圖
thx

衰女搽指甲油

直筆400港紙有找

是咪有人要祼跑

有啲可能係嗰啲1yen底價 限時要同人鬥bid 嗰啲

人地戴好頭盔啦,攞刨咋

見到係即時價 心郁郁

咁係假嘅機會極大

個賣家放都多既 小百合既直筆
唯獨呢張400有找

雖然佢幾千個好評 但都淆

不過呢個雙馬尾好似唔多襯

攞刨清

你岩

想去日本正正經經買張白石直筆

封入冇直

柯返出黎都係屎

佢話食白麻

又露

有啲想課

剩係放d 性感相

張張都おっぱい

白麻薯就有得我食
夾賓哥先有呢d優勢

4Kver

第一眼以為係花

咁係邊個

下星期ms medley

麗乃

JK 唔係人人 carry 得起

驚賣唔出

嘩 真係忍唔到

老女人大把人要

中田 花奈（乃木坂46） 現正廣播中！！

請珍惜最後時光

集資

1000yen 或者3000yen

有錢

收到wind 你係一般男性，就有機會同日本女星一齊

唔可以起歪念，但我頂唔緊喇

都走得7788

akb 人面全非仲要比個仲老d嘅老女人騎劫埋個c位都照唱heavy rotation 啦

台版乃木戀官方吐槽。崛軍使唔使寄刀片畀營運？

8週？

全員上啦應該 唱20單

佢自認架喎

邊個會估到禾白有朝一日會咁撚淫

日日都淫

lihkg有壓縮
有冇link

好似瘦咗

10月10日(土)10時「乃木坂な妻たち」グランドオープン。ベーカリープロデューサー・岸本拓也氏が、食パンの価値を広げるべく企画したお店で、乃木坂46の元メンバー・橋本奈々未さんの出身地ということが、旭川出店の決め手になったそうです。北海道進出の原点・でぶぱんも販売。東光5の1。9時～19時

想去

博盡無悔
仲要打田中老女人

大家準備入幾多本禾白

出咗咁多露肉相，日森樂天個d ranking 都未上到第一位，點打啊

出大絕

又寫信少悶
除非搵果個人出黎讀

又喊

好玩

手字幾靚

WA

白石麻衣の卒業記念新聞紙面の製作が決定しました。
10月28日(水)発行の全国の日刊スポーツ新聞に、ご賛同いただいたファンの方々のお名前の入った広告紙面を掲載。
詳細は朝日新聞のシステムA-portから。

ぜひチェックしてみてください！

#乃木坂46
#白石麻衣

頭先上面有ching貼過

竟然係初登場

一姐老婆花花

如果早d既話 我會追生駒

不了 你鳥 禾老婆

佢入硬啦

ありがちな恋愛，正呀

日拍賣緊200幾蚊set

我ok 我修緊身

禾禾禾

清純な大人

佢第二本都係一樣唔掂

今日miss咗無聽pepe

睇字以為三個一齊卒

佢特權階級先出書又出寫真喳

gchi

有無日期時間?

原來係EX大眾interview

咁咪幾好

想奶甩個奇奇怪怪嘅妝

個妝有外星人feel

大溪地觀音娜feel

昇球大墊

觀音娜靚d

喺份報紙見到寫住Billy就係我

明治supercup 新cm無用乃了

你唔是反月?

多謝支持

牙音d 未公開cut登係文藝雜誌，幻冬社係咩玩法

要買了

有無法國牙白本書張張露胸相個頭向右側😅

夠膽就跌出嚟

做佢嘅招牌動作

oh~

陀衰家

OL

今野都敢打

呢張掛橋幾Q

Ground Y Yohji Yamamoto 2020-21 Autumn/Winter Collection
“⻄洋の美”へのアンチテーゼキービジュアルモデルには⼥優 深川麻衣さん

女飯-1

牙桃做咩好似霉咗咁多 乃木戀

公演喳喎又唔係劇烈運動, 食bcaa有少少癲

咩事?

畢業後專注操到變肌肉百合

係喎咁得意嘅😹

葉月好女仔

小公主前車可鑑啊

已經唔記得貼過未，貼咗先算

ok la BCAA
當牛紅咁養神 個人冇咁攰
d肌肉又可以修復快d

bulk緊

前提係要有運動先有需要食 平日食蛋白質已經足夠

沖兩個鐘頭涼唔怪之得俾設楽扣晒啲分

仲有加埋發3個幾鐘吽豆

小百合食開個3餐應該唔夠蛋白質掛

22~23 沖涼
23~24 真係沖涼

MEN'S NON-NO 齋藤飛鳥2/her 連載vol.11

未畢之前都操緊啦,當年工事中關島外景1挑牙松+MISA仲秒左佢兩個

嘩攪乜變成咁

頂唔緊

食野咁能慢邊會夠

未上過水交左卷既可以say個hi

Hi

我會好好教佢

屌咪po出嚟

番學洗乜着咁靚呀

開花變能左wota藝

咁多人識call 算唔算混血

Marika做啲嘢都幾估到

你當佢臭豆腐咁食，觀感就會fit曬。

rotty都成日做占

唯有等我滋潤下七仔嘅生活

想問下有無人試過用aeon jcb卡成功申請到mobile會員？

唔係怕劇咩

晌狗

我同佢計開Day 1 - Day 28

香港卡唔得

淘寶 岩唔岩
畢業周邊佢地寄返比你

ＦＲＩＤＡＹ（フライデー） 2020年10月30日・11月6日合併号

発売日
2020年10月16日
価格
販売価格 ： 491円 （税込：540円）
綴込：「白石麻衣メモリアルマガジン」フォトブック

早

Friday 有野睇

對脾咁肥美

永遠支持Friday

媽，好正呀

more

特色

牙松

夾賓哥 p你個樣上去都冇咁嬲

熊大幾好丫幾襯

2020年10月に乃木坂46を卒業する白石麻衣の卒業記念本『白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン』（10月21日発売／講談社）に、付録として32ページのオフショット写真集が封入されることが緊急決定した。

付録は、フィルムカメラ「写ルンです」で撮影された手のひらサイズのミニ写真集。フィルムならではの“エモい”雰囲気と、自然体の白石の表情が収められており、メモリアルマガジン本編とはまた違った魅力を捉えている。

この付録写真集は、メモリアルマガジンの反響を受けた白石がスタッフと相談して「ファンの方に喜んでもらえるものを作りたい」と緊急決定。白石からファンへのサプライズな贈り物になりそうだ。

老白同staff 傾， 整本off-shot 迷你寫真集附錄，有32p

未，等緊有咩封面先訂

唔係總共三個版本啦咩

夾band清9c

ふたりともセリフ覚えが素晴らしいですし、真面目な性格なのでしっかり（演技プランを）固めてきていて。そのうえ梅（梅澤さん）は現場でも徹底的に台本を読み込んでいたし、逆に飛鳥さんは現場でほとんど台本を見ないんですよ。たぶん家とか移動中に、頭に入れていたんだと思います。

雀係現場唔駛再睇劇本，咁都記得幾熟

唔該曬兩位 研究下先

佢無大心臟，受唔住kiss戲攪到傻咗

邊隻好味

係仙氣

和ラ>>>>cupstar

原來雀呢輯相又係大家既大佬，中村和孝影

cupstar伏

有冇音軍
順位
名前
1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 林瑠奈
7 中田花奈
8 井上小百合
9 山﨑怜奈
10 北野日奈子

同成田凌襯D

@矢久保美緒

熊大個樣gay gay地

係呀，佢哋卡喺交換所入面平咗好多，上次1200個籌碼就換得到，而家同蘋果、日奈子同牙咩同grade，而同樣係3期嘅美月好似要1800，yoda仍然企硬2400，同白雀花同grade。

乃木戀嘅交換所自從由均價600變成唔同mb唔同定價之後，而家可以當做營運有幾睇重各個mb嘅指數

小公主食蛋白粉只係想精神啲，齋食冇乜點操所以肥咗喺塊面度。可能小百搭真係有做健身哩，佢一路都話想自己強壯啲。不過又食呢啲又真係癲過頭，變咗大隻婆咁就大鑊

邊有咁易大隻

呢個唔係台灣公司自己set㗎咩

已fc，雀係soft and wet

想話咁熟口面原來真係以為放過既blog圖黎
不過多左2張相

中村巴

你無john 今日乃d online meeting?

成田凌

禾

台仔有report了

見twitter 話畫質差過showroom

唔咁換了

但係冇呃鐘1張成10秒

人齊

好女人

尋晚睇幻幻馬拿豬 不了

牙喜太成熟啦

同我襯啲

gay

𠝹手對腳幾正

腳腳腳

文春在線報有2期生快宣佈畢業，
唔會係紫呀? 定白，個邊玩緊Bingo

有冇提示講邊個

千祈唔好OL

唔好啊

蘭仔音B都好大機會

c 打諗住買邊件衫

音音話出完本寫真 有份新工

絲打著邊件似白石 我買比佢

係咪指之欅坂有4個會卒，3個1期 1個2期個個news牙, 定今日又有另單

文春講緊櫸

文春已經比奶收買左

想買呢件多啲 幾正

正喎，無慮即決，唔知白麻最後有冇買到，買咗白色定米色呢？

買啦， 送香港

官網有好多款 仲揀緊

丫，原來今日文春又真係有另一單爆

今次steady 個stylist

有冇link

長濱dodo米能教壞牙桃

清宮真係好得意

唔推都唔會反

會唔會係為咗遲啲阿雀出第二本寫真做準備？

禾長濱

話咗唔會再出 (聽住先)

到時營運氹幾句，阿雀有得托手踭咩？

咪同呢度d意淫狗一樣

你叫我出我寧願走

想問邊到有得睇今日online握手report

鳥：依家邊個靠邊個

營運靠牙喜
刺細袋A屎

Twitter多

當禾櫻屎架？

寶寶已經唔係男人

邊度產
想去食

睇完twitter架仔d report 想睇上面巴打講既台仔既report
新人唔識

一開始俾人反既四期都平反晒

PTT

CLS

未囉

澤村郡築校区長（元JAやつしろ組合長）のお孫さん、清宮レイちゃんがナニコレ珍百景出演！
郡築トマト、郡築ミニトマト同様のごひいきをお願いします！

搵下先 thank巴打

變咗真正嘅「制服のマネキン」

同白麻一樣，出寫真就比你畢業啦

釧一開始冇乜人反

金川：???

多柒

一姐仲有好多盲反

啲人只係想摑，唔多反

黑暴勢力

thank雞皇巴
唔識用ptt 搵唔到

打者愛也

@柴 睇未

@晌玲

夾公仔

是其是 非其非

勤力到

夾唔到可以報警，等店員夾幾百次

哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌哇屌

屎家軍d 舖

我做店員嘅話可唔可以送自己比佢

新4黑劍絕不平反！

我奶爆

快d夾我

GRLに白石麻衣さんが初登場

全套原圖

踢走左阿楓
不過白麻level踢走阿楓好正常

一姐？

呢幾集都扮manager口音講 ホンマヤァ

理性反櫻

000都有一段時間無影GRL，暑假嗰次行 catwalk 已經係卒業作，我估佢一早聞到浸味

用人地嘅錢

我地幫佢入錢入錢入錢

凍呀 日日攬住咩咩取暖

咁返工俾心機

次世代ace剩係可以得一個架咩？

明明本來的次世代Ace係臭臭

佢下星期都24，感覺佢玩多一兩年就會畢

仲次
已經變成火星世代

乃木坂廁世代只可以有一個Ace 就係我 遠藤沙箍喇

唔認得

第一代次世代ace

C埋啦仲次世代ace

禾花老婆

咁講yoda堀都唔係次世代

而家仲係

有美月睇

最尾似前田敦子

三條仔:毒撚 中上樣 臭MK

收字台播怜奈

四眼毒撚 肥毒撚 佐助型毒撚

又杯瘦毒撚

都覺有啲似

入團前似d
而家吊打郭子

仁過前田幾萬倍

下集弓木

小笨蛋弓木奈於先生

睇錯火星異種

竟然第一次唔係請三期嘅就係搵新四期

因為下單新四c 左所以要打尖宣傳定先

加入初期之後都無見過咁佢綁咁高馬尾

賭林b弓b雙c

咪搞

why 牙白本卒書日森唔送香港架

究竟弓木個後台有幾猛，先可以打晒咁多位前輩尖上節目

出坑的先兆

本身諗住連埋漫畫一齊買
咁宜家焗住搵佢地買，櫻川唔覺有開訂？

鯨妹都叛變去櫻川

想試下另一間
牙雞有無訂

櫻川女店員 靚靚

7net 特典幾令，但送個file俾我無用
咁去訂mobile 算

你問佢就開

唔講啦 又大戰

有冇得做免費仔

夾賓哥

你係咪想夾

近2集好睇過之前

你推邊個牙

可能弓木就係新4期官推

試下唔好

訂左有file個本

呢啲搵天哥得唔得

我唔sick網購 仲廢過白白

鯨妹上網買衫咁潮

梅床戰個集都ok

因為依家pre-order野唔知點解無得送住

你等佢差不多出再買就送架喇

問完價就無買了
著返uniqlo d 動畫 tee, 個人d 信心返晒嚟

謝

禾自己買得啦

UT 梗係正，我都買咗第一件情侶裝

幾時出jojo

呢啲咁邪惡嘅女人 我要將佢就地正法

又清貨

三個封面儲 之後再拎多一本嚟睇
其他就

其他諗緊點安置

還我手渡

久未放晴的天空 依舊留著你的笑容

抽屜泛黃的日記 榨乾了回憶
那笑容 是夏季

人哋化好睇過自己化好多

【MEMBER'S 限定】深川麻衣 2021年 卓上カレンダー Desk Calendar 2021

「あざとくて何が悪いの？」YouTube限定オリジナルダンス!!〜乃木坂46 山下美月編〜

【25の質問】乃木坂46・樋口日奈の質問コーナー

好耐冇見依啲歌詞Post

google無法搜尋日奶水著

你打錯字

廢老又唔戴口罩

推林妹好過啦 我有興趣

發覺琴晚呢度每個comment都有至少一個負皮，邊個咁得閒逐個逐個㩒

多謝大佬

得果幾個架啫

馬拿豬心地善良好眼淺

個個都睇到咸，咁誇

特登搵d淚點低嘅人黎拍

傳說中嘅「靚到喊」

賀喜mail 係咪有提今日會做牙白 cookpad guest?

原來係洋蔥！

很尊敬嘅前輩應該係

thx, 仲想卒前睇佢同花一齊煮野

【サンデー】『DDバトル』
「DD（誰でも・大好き）」が大嫌いな桃子…僕藤森は、決して「DD」ではないことを証明します！彼女以外の女性との見られたらきまずいシチュエーションを送ってね！
#nhkらじらー #乃木坂46 #大園桃子 #オリラジ #藤森慎吾

好彩小妹專一

睇住老女人仲要賣肉，心噏到喊

專一地廁

睇到喊真係笑左

U 廁其他團

廁lefty hand cream

交棒了

不能只有我看到
大家一齊洗眼

擺明係26單單C啦

有名人や料理家が続々登場！アプリをダウンロードして「cookpadLive」でクッキングLive配信を見よう！

夠鐘睇禾白煮嘢啦

逃走中播咗咁耐先記得出po 叫人睇

第二代乃團一姐

切開牙松

呢單野搞唔掂

賀喜唔係好敢同佢講野

煮飯仔

佢成日有前輩係度就比較靜

緊張到係咁玩手指

賀喜印象中好似唔識煮飯

我炒飯她

蒙頭入閘

官網schedule直程冇

你唔講我都唔記得

B站會播卒con?

「乃木坂46 白石麻衣 Graduation Concert 毕业线上演唱会 〜Always beside you〜」bilibili “舞台集云-Stagecrowd” 账号放送决定！

10/28（周三）将举办无观众「乃木坂46 白石麻衣 Graduation Concert 毕业线上演唱会 〜Always beside you〜」决定在bilibili “舞台集云-Stagecrowd” 账号放送了。
去年、前年连续两年举办了上海演唱会（上海梅赛德斯奔驰文化中心）与台北演唱会（台北小巨蛋），今年可以以线上放送欣赏演唱会。

＜演唱会概要＞
日程：2020年10月28日（周三）
時間：18:30（开始）／21:00（预定结束）

#乃木坂46[超话]# #白石麻衣#

好似好耐未見過CookLive咁多人睇，成5萬仁

緊張到玩手指

先週卒業したあっちゃんに代わって、今日からゲストMCの平成ノブシコブシの吉村崇さんが登場予定でしたが、予定を変更して、スタジオは藤森さん一人でお送りします！
#nhkらじらー #乃木坂46 #大園桃子 #オリラジ #藤森慎吾 #平成ノブシコブシ #吉村崇

吓？即係要做多集？

淘寶買出事，仲貴左幾舊水

未講有無mobile特典，可能最後都要買番日版

臨走都保唔住個招牌

禾冇骨氣了

晚節不保

我送的

睇韓仔台咪唔使含

你還有泡仔呢

到時泡仔播b站

咁你想自己含定人地代含!??

唔係邊度睇嘅問題
係驚佢遲啲好似西七咁
又開微博又做支那訪問姐

同埋泡仔多數買哂Pass(佢自己都有籌旗播，之前隔離就執團嗰兩場壽包Live都有播到)，應該唔駛含啦

呢啲冇得京…係肯定會

肯定會啦😂

搵食姐

應該都走唔甩

官人我不要

放心一定會

聽桃子電台Live真係會成個人都軟哂

唔係點跑返今年握手會同東蛋條數

【初めての海外旅行。ハワイアンガールに出迎えのキスをほっぺにされにやついているのを彼女に見られ…】
藤森「ん～チュッ。アロハ～」
桃子「なんでにやにやしてんの！」
藤森「外国ならフレンチ・キスするでしょ」
桃子「ノーノーって言わないと！」
藤森「じゃあキスする？」
桃子「行くよ！」

小妹法蘭西人

掉轉囉，去到好似結衣BB,一年都唔會蒲頭兩個月咁好唔好

韓仔手腳

阿桃把聲真係好qq好溫柔

【結果発表】
藤森「桃子はヘビー級に重いで～す」
桃子「藤森さんはDDで～す！」

唔識日文嘅表示 聽到DD兩個字都知佢講乜

食緊飯

牙白叫喜唔整觸角嚟睇下

wadiu

仙

可愛

你用黎送飯

又貼我地大佬禁圖

越睇越似 momo

sor 新人唔識

屌你老母

而加簡單表達唔想member親近中國市場都會俾人齕
講緊白麻同支那你就講結衣
仲講到新垣結衣潛水同中國市場有關咁

聽講岩你

唔係bot 嘅話，一陣我出幾十個cm, 你咪要成日入嚟按負評，辛苦你了

其實睇返上面邊個冇比人負皮就估到係邊個負皮師

可能借刀嚟

初頭淨係負我
而我負上癮個個負

鯨妹好波

呢個頭好有人妻feel

四期套野應該一早拍完

應該就係既,係唔知佢地潛伏咗幾耐

咪禾老婆

排下隊先我死先過佢既話再睇下佢揀唔揀你

想同阿喜愛多80年

假設我有65歲命,到我死咗佢又揀你而愛多80年,阿喜到時會係130歲

白石卒con B 站講到明唔受港澳台玩

冇人care你香港市場

又分化

攪港獨

依家唔係你飛我呀 係我飛你呀

舉報佢港獨台獨大家攬炒唔好睇

成個鄉下妹咁嘅樣 岩你啊=,=

你最鍾意搵核突野送飯

唔係呱......

試過一邊食飯一邊喺YouTube睇餵螳螂食曱甴

食食下飯播緊美月/蓮茄

呢兩張真係似久保

你用黑劍嚟同美月年加比你盲佬?

好廁牙

你望下你個名先

我五
你六

警察做野未

好奇一問：呢度有冇人係黑劍推？

五
唔係話自己有三推原則既咩
好意思笑我

一個中國

禾喜

你好癡線

日本大把

呢度日本=.="'?

d架仔話櫻隊2.0
盲到

聽了
【サンデー】
来週は、#星野みなみ ちゃん、初登場新4期 #松尾美佑 ちゃん、そしてらじらー！最後の出演となる #中田花奈 ちゃん、そしてゲストMCに平成ノブシコブシ吉村崇さんが登場！質問やメッセージ待ってます～！
#nhkらじらー #オリラジ #藤森慎吾

一舊朱古力搭兩舊屎

藤森好比面狂講可愛い 可能係真心話嚟

仲多左條丁

佢同阿侵一樣都係dd黎

唔通話佢樣衰咩

乃＝中日友好大使

開正黑劍長項

識講中国語

以後話人樣衰可以講你個樣好黒劍

sor9

有 會員ID:美空雲雀 (好似)

屌你老母呀

ミーグリ レポ

僕「46時間テレビとってもよｋ、」
桃「三番目～の～🎶」
僕「ももこ？」
桃「待ってもう少し歌いたいの」
僕「ももこ？」
桃「待ってって言ったじゃん」
～フェードアウト～
僕「へ？」

桃：等我唱埋先啦

又比禾估中

咁惡

準備睇工事中禾白

我寧願推音都唔推黑劍啦

珍

其實套下着唔靚

慳番

去國安處舉報

要實名舉報

麻衣
DJ

禾白呀

以為睇緊youtube

制服都唔著有特權

係，以為睇緊另一條youtube片

禾堀殘到

私人青奴

馬拿豬後面個mb小腿瘀晒

牙白

少悶

Who

都唔明點解要奶共 西七又係咁

其實就咁做日本市場已經夠做啦

做左個示範先、講明有咩要點會好啲，唔係睇完都唔知佢做乜

堀隔離個個

估唔到晚節不保 俾日村收咗皮

日村超勁

笑死我

炸彈狂徒

日村究竟喺屋企練咗幾耐炸彈人？

試下叫佢露額頭

比起呢班咪超勁，道具都唔識用都唔知食黎做乜，不過白石比起之前條片進步左好多

好似話困係屋企果陣練

日村衰多手

讓到出晒面

嘩 屌
可唔可以報敦胺

call 埋d friend 陪佢練
所以牙白youtube 咪特訓

想睇佢地玩桃鐵

牙白個特訓仲要較EASY電腦

喂 講還講唔好貼核突嘢得唔得

想睇佢地玩fall guy

今集剪得咁差

少玩 覺得佢地已經好勁
巴打高手

一開始15分鐘完全唔知做乜

我唔理
有花花同禾白我就會睇

牙梅隻腳嚟

Sor

SOR

有兩條友唔知做乜係度sor

sor 瘀晒吧

sorry

笑笑笑信唔信我負皮你

負咗你了

原來係你

大峽谷

想凌辱佢

會鳩縮 不了

肥秋band終於出乃坂cover

仲未執笠